有冇人覺得小牛農場條撚屌著齊裝都唔夠立場姐姐打

bulk到

升天南+小牛同佢3P有冇機羸？

升天南打打下會猝死廢鳩嚟

死唔去

再打過再入廠

升天南勁能BUG 無限復活

但黃絲普遍都太善良 幾大隻都冇用俾藍屍打都唔還手

咁開天南有無升天